On donne la figure suivante~:

\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.7,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=above:$M$] (M) at (-3,-0.5);
      \coordinate[label=above:$K$] (K) at (3, 0.5);
      \coordinate[label=below:$L$] (L) at (-2.8, -1.5);
      \coordinate[label=below:$O$] (O) at (3.1, -2);
      \coordinate[label=above right:$N$] (N) at (-1, 1);
      \coordinate[label=above right:$J$] (J) at (1, -2.9);
      \coordinate[label=above right:$P$] (P) at (intersection of M--K and N--J);
      \coordinate[label=above:$I$] (I) at (intersection of L--O and N--J);
      \foreach \pA/\pB in {M/K,L/O,N/J} \draw[thick,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (\pA) -- (\pB);
      \foreach \pt in {K,L,M,N,O,J} \node[cross=2pt] at (\pt) {};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
  \begin{enumerate}
    \item Citer toutes les paires d'angles alternes-internes.
    \item Citer toutes les paires d'angles correspondants.
  \end{enumerate}
\end{multicols}